一部好舊的Macbook點處理？

我有部2005年的Macbook Pro 15"
粒電已死，但叉住牛仲可以用
作為連登仔你會點處理佢？

純睇片囉
lol都行唔到啦

我有部09年MACBOOK 開唔著點搞好?

整番又好似好貴咁

無得整咩

拎黎上網 無架喇

留比個孫